【鳩鐵野餐區CCTV地圖】

野餐最緊要係食得安心盡興，但聚餐地點往往有好多CCTV moon實晒，喺監控鏡頭下大家都食得好唔安樂，所以我哋整咗個地圖方便大家野餐預算食材。

野餐熱點野狗多，易有傳染病，任何時間都時刻記住戴返口罩保平安，注意個人安全，唔好病、唔好死。

鳩鐵入面有大量CCTV，尤其門口同過關入閘前都有好多碌依啲放左12部CCTV嘅柱，總之如果巴絲打入得去嘅話，就要預左會俾人高清無死角咁影到

有朋友做埋九龍遊行路線嘅CCTV地圖：

另外，之前整左政總、警總、禮賓府、律政中心、會展CCTV位置地圖（將會持續更新位置、資料），之後再去野餐嘅話記得留意下
地圖link：

哇屌 寫輪眼